# Сборка пакета Zookeeper

Для того чтобы собрать пакет необходимо перейти в директорию files/Package 
``` sh 
cd files/Package
```
и выполнить команду: 
```sh
dpkg -b zookeeper
```
# Сборка в Vagrant box
Чтобы выполнить сборку внутри Vagrant box необходимо выполнить команду
```sh
vagrant up
```
Vagrant в свою очередь подхватит файл ```playbook.yml```
и выполнит все инструкции. 

Так же можно запустить плейбук отдельно.

# Проверяем что сервис поднялся
Чтобы проверить минимальную работоспособность сервиса на машине на которой запущен сервис необходимо выполнить 
```sh
service zookeeper status
```
так же можно проверить доступен ли порт командой:
```sh
netstat -natp | grep {zookeeper_port}
```
В случае с запуском с помощью vagrant - ansible playbook выведет информацию о статусе сервиса по завершению выполнения инструкций в нем